［converter/compressor一問］ 點將3gb 既 mov file 壓縮到 mp4或者細容量

話說學校內聯網太 sub 9,冇得下載教學片，咁用 MacBook 既 我就好智障咁用左 QuickTime player 嗰個 record screen 黎錄救學。十幾分鐘既 .mov file 竟然 3gb !!!
所以想問問各位，有咩 software 可以 compress file 之後放上 google drive 又或者 Apple MacBook in-app function 可以達同樣效果。

F12>NetWork 搵條片個link 再用ffmpeg轉檔

一開始錄mp4/hevc咪得囉戇鳩仔

By QuickTime player 有得較咩？一襟已經係錄片喎

你唔好用QuiickTime player咪得囉

link都畀埋你 填緊你鴨都唔知點做係咪？

全地球最垃圾 player

垃圾軟件

仲要簡體字[

??? 邊撚到簡體